係機場嘅各位我有個諗法

個人好贊成機場和你飛
但有冇機會比某香港企業(i.e. CX KA)做番生意
(港航就含撚啦)
唔搞佢地 check in個幾行同淨係留條路比佢他由佢地個行到出境個度
其他airline照搞
大家點睇
咁有機會全機場得佢地可以飛到